有冇可能大家喺口罩上面寫光時五決

之前見到有巴打提出話類似mockingjay咁樣做一啲代表性嘅手勢
比外國國際社會睇到
甚至係比班死支那狗望到都知道代表發生咩事

除咗手勢之外
如果口罩上面寫光時五決 係咪會有效過一人一支黑旗？

一早叫過
睇啲便衣會唔會帶

推